6月11號晚，無論你衝定唔衝都照出席先

我知有好多人有家室有負擔
唔係個個都敢衝最前線

但只要夠多人係現場大家就會放膽好多
驚既最多咪去到地鐵站上天橋睇定啲先再決定
只要你到現場就算只係靜坐擋路都可以係一種支持
你記住自己最盡可以做到邊就得
到時有一萬人靜坐抗議塞住班警犬佢都告你唔入

12號敢罷工既就罷工
唔敢罷工就射波
射波都唔敢最多咪朝早搭的士番工

通宵一晚就足夠

呢個世界唔係個個都係英雄烈士
但烈士背後都需要有群眾既支持

我知我係個唔敢為香港犧牲既冇膽匪類
我只想盡量做到乜就做乜

求下你地，就一晚咁多
今次再唔出黎以後就真係冇得再出

推

12號嚟唔到 11號晚點都去一去

噚日俾一百零二萬九千人賣咗
不了

睇下呢班渣滓 推

講得好好

講真佢地本身就係和理非點都唔會衝
你一早講定係武力行動 你覺得會有一百萬人？

就算得一萬人靜坐一千人衝
點都好過就咁得一千人死衝爛衝

唔衝可以cover衝既人

冇錯，群眾都有群眾既用處

警察會趁尾班車後無地鐵增援時清場

自問唔敢衝 但一定會出黎 人多先會安全！
我都好驚到時人少會收皮 但人人都咁諗就真係收皮

其實只要多人喺現場，就算得小部份人衝，唔衝嘅塞住晒黑警條路同埋用鏡頭影住，佢哋都冇得亂打人
要互相合作 最緊要係出嚟先

衝？ 衝去邊？ 衝鋒21呀？

樓上話唔衝cover衝嘅人
邏輯錯撚晒
衝咗出黎仲點cover呀？

唔該哂幫手推post

與其衝 唔好比建制返工仲有用啦

五年前我地輸咗第一次
今次再輸就會係最後一次

不同心態嘅人自有不同崗位
想做嘢但唔敢勇武嘅人
亦有方法強逼其他人參與罷工行為

11號晚12號朝早攜帶食油、花生油、機油、汽油橫過係干諾道中告士打道等等重要幹線嘅時候
一定要小心漏油 橫過之前一定要買埋三角警示牌
漏油前二三十米放定三角警示牌先
漏完留係現場根本毫無幫助 最好拿拿臨離開搵人幫手

11號晚12號整日要係令全港攤瘓
處理漏油事故至少要花兩三個鐘頭 絕對比佔領道路一勞永逸
油+三角警示牌加埋最多兩舊水
我地唔洗自己出車咁蠢
無罷工無出力嘅人自然會因為漏油事故幫我地出力
而你漏完油就走 根本無人會睇到你影到你

尋晚出完黎既 明人頭有幾重要未

毒果仲大字宣傳緊錯誤信息
誤導人地6.12號先出
12號肯定大把人諗住放收工去
佢地朝早開會 到時二三讀通過左 放工先去有尻用?
11晚可以騎劫12號民陣

基本過欄技巧

69個陣又話係咪都出嚟先
之後又話太多老弱婦孺阻手阻腳所以日頭唔衝
而家又叫人衝定唔衝照出席
咁其實611係預咗唔衝定預咗有人阻住